[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2688)

正評贏

Slow

遊戲人生空白
呂不韋
硬地大粗長
KCMNM
畢氏三角形

集氣
好想派

柏太陽神

上呀鳳凰

4重有4855

大波已死

阿徳試下入多球

琉球1:1

羅斯托夫都有平手。

3個唔識

1-1...

柏雷屌你老母

山雞ng入手

球叔咩事

炸牙？

fake

柏雷

幫手嗌

炸

阿德紅左仲勁

炸完對家入

鳳凰

炸左 無事！ 炸完柏雷入

Offside

條友做乜入完波就比人紅_

講粗口

琉球冇啦

山雞入一粒先

烏法呢隊西波主場買左兩次都針哂
今次唔買會唔會贏

山雞禁屌到

琉球

角呢

山雞追和反cup叫爆區

哦！未散功就講粗口

集氣

屌
炸撚左

差雷神個場 入球大

3穿1

球探鳩鳩地
睇live都冇入波

日假仲未派。。

琉球上

祝羊

支持

lm

要唔要介紹？

3-0完啦

話撚左山雞cup唔到

幫叫

6.5b高水

留名

遊戲人生空白
呂不韋
硬地大粗長
KCMNM
畢氏三角形

集氣
好想派
鳳凰next goal

lmlm

1:1又炸 天滅下盤

唔使cup入一粒就得

Lm

山g追返粒先ok？

垃圾山雞打多個都入唔到架啦

屌你山雞唔刷角點入波啊

係咪冇人玩角

6.5b已死

山雞要變鳳凰呀

上呀柏雷

鳳凰next goal

點叫
-9

上！

澳假no goal會喊會太博

會

430 500有冇水跟

山雞d腳法真心差

正常都no goal la

美職今日都咁玩，不過呢場未知

準備5.5

睇直播山雞得控球冇射門

唔係秒goal 應該唔會cup

山g快入

山腳咁上腳 唔拉空 仲要打小組 邊入到

今日冇人要琉球？

山雞下球必中啦
主紅
Allin

6.5ok?

求你澳假入多粒比我收錢

澳假淨係踢10分鐘

6.5 7.5 8.5b

山雞反cup都係得60倍

琉球同山雞快手CUP

痴線 無角無波

山雞

琉球快手追和啦

3:3？

補定no goal

完全唔覺山雞入到

俄假半和45min 收錢

冇得cup la

紅一個唔夠 要紅兩個架

新劇本 半3全3撚手足

山雞cup到我幫全部波台手足含
可能性=0.1%

不如直接腰斬

全3真係唔再玩即場

山g 入兩球都好啦

唔好幫我含

琉球琉球

山雞三黃添啦

琉球唔係有個神射手架咩

澳假無角屌

鳳凰next goal 就夠

唔紅兩個點cup

屌識入未

山雞淨係識中場傳有條撚用咩 刷角啦屌

燈撚到, 個個都話3:3 , 緊係no goal 啦

琉球 雷神

入多2粒得唔得

紅3個啦

山雞ng大船 又要沉

5.5b 足水入

或者你含我都得
cup到再講

珍

俾兩個12m先

入一粒都唔得，仲講杯

會唔會太勇

封咁耐做咩

半3全3

屌你老母呀 山雞做乜撚野呀
條友係門前都唔射

全紅唔駛踢，直接判輸

山雞 做乜尻 單刀唔射？

單刀唔入。。。

空門唔射

屌到鳳凰入

3 倍幾派錢

澳假唔刷角踢黎做咩

屌

wellington 根本都唔攻........

鳳凰快

波膽點計

痴撚線球單刀

琉球快撚啲追和呀

No goal 仲有水 快買
半3全3

過左龍,立即射都一半機會
仲有等

鳳凰唔入 全隊陽痿

唔想入 你踢尼做乜？

好撚假 最尾條友幫對家解圍咁

空門唔入對家入

等緊4.5

柏雷反擊快入

80倍cup 上次都係中反cup

鳳凰快手

日職頂住細波

Pie me

點解個個都睇緊波 無人肯share link

琉球快啦屌

已小注ng

集氣鳳凰

山雞入未

鳳凰入佢老母一球先

安全啦no goal, 慢慢叫山雞啦你地

鳳凰入未呀

No goal 收錢

山g啪啪啪

冰角

鳳凰仔入佢老母一球先

上個post先有人講唔好用常理賭澳假
正常打多個會狂攻追返比分
所以會3：0到尾

巴打們集氣

柏雷入多粒收全格

No goal真係穩如泰山 一邊唔射門一邊死守

琉球集氣追和，睇好你呀

俄假要咩

山雞仲未入

醒未啊琉球

屌補左角大 又冇玩過

射都未射過

No goal

1630
烏法

驚佢臨尾爆

就入

烏法

琉球要覺醒

FC fake 完對家入

炸完對家入未

真的嗎

仲未CUP既 山雞

No goal了

山雞屌你入未

烏法fg

鳳凰屌到你入

山G入佢老母呀

白衫正常番

7.5s 穩到

90倍cup 試下先

入波呀鳳凰

屌你鳳凰

快手鳳凰

阿德仲1.01

想按左層樓

珀斯盤已出現圓形底
大市睇好水手反底
估唔到。。。

諗緊4.5s

珀斯有冇機？

哇屌你半2全2

4.5s?

你用電腦定手機睇

角又無入波又無不如唔好撚踢啦

阿德呢場睇好邊隊

電腦LINK有? 感謝

初盤角細既手足有咩要發表下

冰冰冰 角

求下你入一粒

4.5b 足水入

No Goal最後逃生機會

瞓哂啦

主客都封埋

都可以 二揀一就手機

夠膽就半2全2

入未呀鳳凰

睇直播真係似冇入球
阿德9個係自己後場

半3嚟⋯⋯

有無羅斯 手足

求你一粒我都收

C黎

角啊

講角球

角球真係好惡賭 仲要屌左半注

半3全3撚手足

琉球上呀屌你

羅斯啦呢場

等緊3.53.5

角細落飛落撚到

4.5b

sorry 以為仲講緊入波

仲有時間

紅格時間

仆街鳳

我用ipad 雷速app睇

琉球唔該追追和先

水手反底

靜撚到

3ccccc

琉球 追平

雷神 絕殺得唔得

我差你條入球大

入多次反cup 覺得自己好不智

3c

雷速app 可以

阿德開到9.5b派兩個100

就係呢度派

一買4.5s 就俾角

連刷角都要阿得 抵你山雞輸

呢啲已經傻撚左

烏法比人屌到

山雞快入

3分鐘

阿德

流球入波啦

30分鐘點cup

邊個會估到澳假角細

im

珀斯呢場睇好邊隊

山雞唔追和都比個臉子球黎

唔洗你cup
你入一球啦

Agger

半場買無入球易撚到

買左小小no goal，想睇下阿德ng死幾多人

山雞我屌你

咁快2射2正
香討好多人出鳥法

即dl 唔該晒

-5c

4c

山雞傳夠未

-4c

3 1

4c了

4.5b派錢

4.5s 點頂， 仆街

琉球追和好嘛

3:1 山雞繼續

派得了

Good

3-1

3:1

叻仔

俄假半和1.7，開硬？

Goal!!!

入左

繼續gel

4444444
5.5 2.15
6.5 1.9

準備cup

買左就唔好諗啦

3:3 ok????

31

終於入 唔洗針了

我入多左$100 90倍cup

係， 100%

澳假關波了

臭雞你爆得我no goal你好比翻半格我呀

山雞goallllllllllllllll

琉球個場入左雪櫃

百屌

點會有人買4.5s

琉球追和呀屌你老母

反cup了

唔多想買
skip

上啦屌你老母

終於

集氣再入

冇角都冇入波

山雞ng

追佢老母山G下球

AR DUCK 頂住啦

山雞俾多球

幾多人比人爆no goal

輕鬆

最高幾多賠率？

琉球入得未

好似有人買左3-1全場波蛋

派？

阿德開到9.5b派兩個100

呢度派

3比3劇本

比c

山雞-4c

爆c一世球迷

山G唔入針既人仲多

派我未

唔派講經咩

我一有link睇就入
早啲比我嘛

垃圾買得1皮

派未阿屌

比多球我 ! 4.5B !

山雞再黎

1.7左右

派我

琉球個場3分鐘入波 到宜家仲係1-0 我屌你

一陣3:2又搞笑

炸左球

山G入多球輸半
入佢老母啦

入左仲有冇角

個龍傷埋？

又封？

雀求半格

lm先

應該仲有一球
上呀

巴打抽未

Mama有無入5.5

刷c未

琉球肯和未

烏法統治式屌打喎

Go

咁開心派我未頭6

球球1-1

叫糊 1-1

GOOOOAL

柏雷求你奇蹟開大

屌柏雷

一講就和

1-1 柏

1：1

過關2x1全針

5.5b想入

屌你老母柏雷

1:1 琉球 goal

雷神絕殺 ok？

詩雅快啦

有c未

琉球頂實

想要細

琉球要頂實呀

5.5s 7.5s 8.5s

烏法入未

琉球柏雷 是但一邊俾多粒

狗會快手派第4球錢啦
Allin 完無錢買第5球

柏雷絕殺未

Goalllll琉球

山雞啲埋門

飛晒機

琉球 烈焰 極待撫慰

日假四寶
琉球可以杯埋

澳職-5C

澳職入多兩球幫全場含撚

山雞十幾分鐘夠入倒兩球啦

琉球頂到實一實呀屌你個閪

山雞23號幾好腳法

琉球杯佢老未柏雷

鳳凰和到一世球迷呀

點cup

屌全部飛機

羅斯死火啦

日乙咁多下盤
我買果場就上盤屌你

下場買咩我中哂

5.5b

我琉

?

都話100%琉球盤

山雞劇本
83 3:2
88 3:3
90+2 3:4

絕殺佢啦柏雷

澳假10min劇本

仲有7分鐘

琉球又畀人gel

ok

All in 5.5b

柏雷屌你老母立即入波

訓醒見到流球追和好感動 今期流球

第4球彩已派
可追第5球

琉球力頂啦屌

柏雷俾人gel爆

連詩雅到未

拿拿聲比多2c 啦

山雞搞咁耐先一球

追

-7c

1-1 無意思 快手分出勝負

關咩事 琉球勁啫

第5球要咩

集氣3:2!!!!!!!!!!!!!!!!

大家準備見證澳假世紀假波

琉球 入多粒

我呢緊呢季 每場都買你盤

邊可能 山雞有心放波出底線

山雞下下咁射 點入

大佬彪又grl爆柏雷

中伏

KCMNM 巴打快聯絡我

柏雷最後1:1

仆街柏雷半格都無埋

大佬Bill 有冇感覺

山雞邊到cup到 補飛係俾狗會洗

流波場場屌打人仲要地獄主場仲有半一買

仲未有角？

放心

慘

玩完戒賭

買左5.5 6.5，玩下算

4.5 5.5 6.5 7.s細收晒

4連角

連啲下盤狗都覺琉球有伏
點知原來真係派錢 但無人執

山雞今場咁撚廢

追多山G一球啦 D射門質素差撚到

琉球派錢唔敢買， 慘

水手唔通會反底？

比多2c

山雞快手啦

一場賺4注

原來真係派錢

估唔到明亮勁中

100%下盤啦呢場

屌你老母臭閪啦

柏雷比多球

中晒

阿德gel

5ccccc

-1c

山雞求入1粒收返一半驗腦

55555555

柏雷快啦

澳假比多球呀

珀斯有冇伏

32

入啦

5.5都開唔到我食屎

3:2！

3:2

慢慢睇住佢爆

323232222

WA 3:2

3:2 劇本

有冇人買左珀斯

刷角有回報 2隻角入2球

一係柏雷 絕殺

一係琉球 反cup

屌你老母 和波不如唔好踢啦

34 ok??

柏雷狗

32 5c

感覺到會絕殺34

3-2 有得和架 快狂攻爆角

仲有時間 快3:3

澳假

好驚會炸

劇本啟動 仲有兩球

明明刷角先入又唔一早刷

會唔會3-3

5c 3-2，繼續喇

4.5B GOALLLLLLL

炸！

5角完 收5.5 6.5 7.5細

我就唔撚柒信33, 34

山雞cup到 會收1皮

留名反cup

柏雷果半格都冇左，山雞比翻半格我又有乜用

阿德3:2
55555555
5.5 -1
6.5-2

Var

山雞-3c

爆c一世球迷

知唔知點解琉球死都唔cup，因為想等你班上盤傻閪以為柏雷有得贏

2場$3000下盤巴打有機
派我了

var

2.27頭先

柏雷快入

咁唔俾

劇本黎啦

劇本黎勒 訓咗無留意

炸咗

炸左

炸未

炸左?屌你老母呀

電腦大爆炸

炸你老母咩

炸🤣🤣🤣

炸完就41啦

-6

你老母臭閪

我入得1.8x

刷多幾隻 快

feel到33

屌。咁都炸

2.1x入左

主NG 有冇同路

琉球頂住

頂實吖

30+3 4:4

5分鐘神奇和ok?

-3c

柏雷絕殺啦

澳假又上盤？？？

咁撚樣都炸

見條仆街gel 即入 就有角 入唔切

炸子雞咩你老母

頂，取消唉

點解炸

5.5都要叫

主場黑

琉球 cup到 一世球迷

拿拿聲刷多隻角收工啦

炸埋粒角得唔得 , 買左4.5s

炸乜9

球證收唔到錢

5c

計入喎

應該仲會有多隻

今round全部主隊贏盤
唔知係想全上盤定全主盤

我都10.5s

Mola mola

係越位既

睇錯

柏雷屌你老母個入球大咁低水都開唔出？

5分鐘入3球 ok?

慢慢睇住佢爆好心寒

FC 1:1 Ft

水手

31波蛋心跳中

我屌你老母 炸你老母閪

兩球夠

比多球我啦狗閪澳假

有乜可能會唔買柏GGGGGGGGGG

柏雷絕殺

比多一角

死柏狗

山雞條友解圍既

兩球下盤夠啦

條假派狗累人累物

真係笑左

班澳假長毛唔識入波？

角呀屌

柏雷我屌你老母

屌 真係有影響

感覺賭球法

-3c呀 dllm

原來真係有gel頭咒
收費代客gel頭 贏左收返10%

Ok

好唔好feel d?

客5啊

gel阿德

補時角球雨

CCCCCCCCCCCC 快

下場

無本生利

念力屌波

cup唔到啦山雞

山G條扎鞭前鋒廢到嘔
就係佢單刀過左龍唔射
之後有3-4腳都射出界

Booooooring

烏法fg未，唯一希望

食撚懵你地？仲想柏雷絕殺

要落黑色暴雨先救到我

Cup唔到啦山雞 廢到撚咁

好多人買山雞咩

快撚d 整多隻角啦

柏斯角細好似唔錯

角呀屌你

山雞絕殺追和ok?

柏雷。。。。

唔使佢cup 入兩球夠

代我gel烏法

好彩無買山雞4.5 同 5.5 入球大

5角ft

琉球頂實哂11ft

珀g
半大定上盤好

今期流球gel

烏法100%波

補4咁小

唔嗌了

琉球gel得未？

5.5 6.5 7.5 8.
角細中晒

補得4 仆街啦

柏雷jump

絕殺永遠冇我份
俾人絕殺就大把

水手廢撚到 買唔落手

唔叫了

起G了

輸半都唔得

今輪主隊贏哂

派埋先gel

我都係

5.5-8.5角細全中

3-1 點樣絕殺追和
你班友輸到傻撚左？

ar duck 頂住

10.5s gel得未

死啦
我腦海中聽到365係咁叫

5.5都開唔到

我屌你老母 又炸又無角

佢地已經傻左

屌你老母臭閪呀 假派狗 抽未呀 找數未呀

威靈鳳頓凰肯入未

4.5B到未 撚樣

1:1 ft

開波前講左唔洗讓咁深仲升盤 做熱柏雷
琉球果個魯營主場黎

92’
93’

3:1 5c ft

射3分波

柏斯 盤

入球大

柏斯 fg

輸撚埋 飯錢都冇

3:2......

明明贏盤 玩角倒輸 屌你老母

5.5角細gel

輸半都低

真

屌你老母 一場澳假輸2200

魯ing就好似巴塞咁羊兩球啦

Gel

玩開盤就咪玩角啦

all in左山雞5ng

真係無角 on99..

唔知邊個又話乙組容易控制，又話琉球回晒

日乙盤王得返琉球了

輸到仆街呢場

5.5都開唔到 好彩小注

係 好l on9

入一球plz

場場19角 要我角細黨仲洗做人？？

德仔又贏

山G無啦
腳腳藍天射球

個17號又飛機

仆街黎， 5.5 想買角細， 猶豫左一陣俾4.5s 高水吸引左，，咁就爆1

Cashed

山雞今日廢到

阿德又拖時間

澳職 全場贏29蚊
水手果場唔知買咩好了

想買水手fg

咁你陣過份咗4.5都買s

事前飛 話左買個隻m狗對家實有錢贏嫁啦
死撚左去邊呀你m狗 我仲要買你對家嫁

烏法 1-0

唔入番球點殺no goal

烏乜鳩法入

烏法GOALLL

烏法屌打

絕殺角

烏法唔記得買就訓咗

西波唔買就贏

柏斯大船嗎?

買角大好弱智

烏法fg救我一命

羅斯咩料啊

垃圾波得個樣 鳩買細咪算

烏4.25半大-1

7.5s gel

比多一隻角都得掛

杯佢啊

買角球好弱智

ft 31 5c

追到5.5角s 好彩頂到

跟左巴打2x1

琉球幫我執番條屍。多謝

柏斯有否同路

排緊隊去驗腦

烏法追左兩次主場針哂
唔買就贏屌你老母

你條傻仔就真係要度下場喇

烏法goal

話左羊硬啦

羅斯托夫又話半和王， 我屌， 半場輸俾烏法。。

啪芝

1.7半和

劇本 你預走盤和波無賭啦

Sor law

8.5s 9.5s 10.5s 4.5入球s
5.5

光輝 半大

5.5s 7.5s 8.5s 中

俄假又想半大

齊羊好基本

水手 0:1 光輝

全黑

想買澳職半細 係咪要驗腦

唔派唔好貼事後

澳假啲角真係好撚古惑
一買細就開十尻幾角
一買大冰撚到4，5c

俄假半場追和先啦， 咁低水都西， 屌你

1700
珀芝

下場買咩

呢場會唔會炒尻水手
山雞都8:2

呢場半場得2個 有咩令到你追大

大船珀g 起航了

買親角大入球大都針

水手goal

大船唔敢上

烏法下場先反底得唔得

栢g 半細gel到飛起

下。。。。。

有冇水手fg手足？

橫濱水手

我淨係買一注5.5咋
同埋之前半2全8-10基本野

你朋友星星有無上過水？

你又真係答佢

求水手VS珀G LINK

個個都望撚住賽果黎講
到爆角果陣就問澳假有咩理由追細， 半場2 角點會仲追細 etc...

乜野我朋友......

我有問必答

shame

柏g

都係唔敢買珀斯

事後賭神 開主就引客 開客就引主

已經all in哂落柏斯到聽天由命

水手下盤gel撚緊

山雞我屌你老母

出真飛邪邪佢先 輸埋依注要抖抖

半場追和先ok?

本金一萬唔夠，下下打哂一大半出去

你買d半和都

今曰200咁玩贏咗1。4k 上個星期2 3k就輸到爆頭

同我尋日差唔多
買乜針乜

水手反底會死幾多人？

最好係咁啦

水手一開波已經贏緊一球半點輸？

gun,ching有啲料

我都買左羅斯 會不敗的

巴打all in左？

有存款
本金可能1m

又遲開

上光輝船算 輸都抵 唔想驗腦

買左半主 主客 主fg

澳假幾時有遲開波盤到

已all in水手 未開波先gel 有種爆9我

大家我依加個心，好唔舒服我停玩左二個月好雞仔注，以為自己脱離左個賭，突然有錢經我手，三日輸左12k....個種輸法係用言語講唔到，咩俾人絕殺幾十場，即場買咩輸咩，馬仔買win輸足4場馬鼻，好恐怖

on9 , 場場半和今場殺
仲要係乜尻烏法入波， 痴線

水手個種廢

羅斯同路

秒速轉盤

走盤比我驗腦

慢慢推

戒賭熱線啦

琴日贏幾多

買到轉盤

我都想

下場買乜

依加個頭痛到冇辦法形容

已經買唔到屌

信下珀斯光輝先

買唔到平手

烏法gel緊頭

本身8k 森多嘔左3k

柏芝10.5b 可試？

0:0果d咪買0.5/1大law

半客

食藥

重演山雞8:2水手 ok?

不是？

珀斯再唔贏會比老鼠追過

已all in水手 水泥gel 有種爆9我

平半囉

戒一排止蝕先, 準備好先再黎

買左主客客主 驚又玩野

有冇人想試下水手fg ?

關我地撚事咩，你輸你事，老實講冇人會可憐你

有無角水救命

直屌主win

雷加轉受讓平半

由星期五開始玩到今日，又波又馬
都係去返星期五個數

一黎就中龍

入到季後賽咪得

10.5角細

買左上盤 輸左就當唔好彩
唔想驗腦

好

屌你追和先啦
唔追和要跳樓

中硬

水手禁屌

沖啊 入佢老母

水手秒黃

睇你咩心態 我就賭到輸左無感覺 當自己係漁夫 注碼係魚餌

我

即係la
btw 做乜又改名

珀斯好多後備

1.78幾好

無人想知

有基奧治

Nice

都話唔係

走勒 賭唔岩你 好好努力打份工慢慢儲番本c再黎

會買到00 信邪玩返盤算

波蛋 13 14 震ing

m狗輸到唔見左

Castro

基奧特就話姐

澳假快入

有無入角細

基奧特重廢

羅斯

柏g入未

水手fg

上半場最多2c

睇珀斯妹到咁就知水手gel硬

又話賭唔啱佢又叫儲錢再嚟過

LM

半大已死

水手FG ok?

咁多人買水手

Lm加g chi

拎哂2個冠軍唔好咩

大力水手

柏斯肯入未

有賭癮點講都無用 叫佢草本羊番咪得

羅斯托夫返去含撚， 半和都頂唔到

我就買定高水西甲上盤喇

買左你對家，你快啲跳

水手入球未

波台叫人介賭我自己良心都過意唔去

Then who

係咪反手炸 水手都大船.

老實講，愈低水半和愈唔買，1.85樓下已經叫低

水手換完領隊好似真係反左底 條防線穩到

反手?

有冇link

正選迪阿高卡斯度點入波
2.5s穩

水手呢場真係贏硬

教練買左下盤

正選無

20年水手球迷, 今場水手應該反底

0:1珀斯

goooooal

買馬未贏過

0:1

秒輸

0:1光輝

jump

客其他

光輝

試下唔好咁登

呢廿年就係日日睇住佢輸

買左5秒下盤3球

想睇客其他

goal

柏芝正氣

01

好彩未轉2.5盤

艾拉近8場未贏過對手但讓平半 代表咩？

寧願買柏斯都唔會買水手啦

依20年白白浪費青春關注d閪波

半大-1

買左$50 12倍

針

上盤開出

水手仲有半格 唔撚驚
一陣實cup

場場搏水手反底

水手0:1

跪求大家唔好gel 住

Pussy正氣

尋日貓叫先比人炒完 仲要榜尾隊

羅斯和未

學山雞炒8球啦

屌你老水

半大未

星期五黎

光輝456

信我 珀斯真係贏唔到 呢場水手贏硬盤

想入波但跌得好快

8.5s - 11.5s 買撚晒

allin 左8.5b 輸埋戒

有無人打救我

整爛水手個龍門未

介埋賭身體總好喎